Bereitstellen von Images - Docker Hub
-------------------------------------

Die einfachste Möglichkeit, Ihre Images bereitzustellen, ist der Einsatz des Dockers Hub. 

Bei diesem handelt es sich um die von Docker Inc. angebotene Online-Registry. 

Alternativ können Container mittels `docker export` und `docker import` und Images mittels `docker save` und `docker load` von/nach Dateien kopiert werden.

Drittens besteht die Möglichkeit eine eigene Registry zu verwenden.

### Beispiele

